其實君名係咪真係happy end？

點解個個都話君名係happy end，但係我次次睇完仲憂鬱過睇星之聲同秒速

雲彼同言葉之庭睇完除咗adore之外冇其他感覺

係,最後撞返

言葉 秒5都good end la

呢句真

男豬笑住走唔夠good?

就係唔知點解見到佢哋重逢令我有啲憂鬱
星之聲男女主心靈相通，秒速男主豁然開朗昂首向前，就令我心有安慰
唔諗明

因為重逢左之後先係真正既開始
命中注定同天長地久畢竟未必有關係
可能三葉最後嫁比富二代

正中紅心，我就係有嚟種感覺
跪求誠哥畫段日後談放閃

秒五邊撚到good end

應該係不能分類
最後男主笑向前走，人生充滿希望啊

想像漫畫咁男主最後見返花苗 成個事唔同晒

你覺得之後會有咩唔同?

但係成套野比人個感覺都好童話式，之後寫ntr一定會比人燒書

舉個例子，唔知合唔合理
命運石係TV播嗰陣，結局最後都係兇真撞返助手就完
之後係可以ff好多發展出黎，但係以劇情黎講已經係Happy end

講返君の名は，男女主角經歷左咁多野，最後可以見返大家，其實已經係Happy end
至於秒5言葉嗰d，真係唔可以直接拎黎比，因為風格已經唔同

dvd又睇多次，整理返最後劇情，又多得巴打提起石頭門，我終於知道點解睇完君名個心會拿住拿住
就係因為男女主咩都唔記憶晒
兩個人嘅感情建立喺逝去嘅記憶，硬係覺得有遺憾咁

只係為佢兩個明明經歷過好多但最後變成陌路人要重新認識而心up 果陣係戲院睇幾驚佢老味又放個秒5結局比我

一諗到兩個人以前嗰啲回憶全陪無曬就頹頹地，以後都無乜可能重新建立嗰啲回憶啦

記憶不再就已經唔係過去果段感情

諗落根本就係bad end

有冇巴絲同我一樣中毒太深
會日日夜夜諗住彗星個畫面同腦內勁loop sparkle首歌
明明已經大半年，但係都係咁
我需要更多瀧三嘅糖

係我真心左定點？
最尾重逢，嘗試講出/問對方咩名作結，名作為貫穿成個故事既重點，唔記得個名就唔記得發生過咩事，咁若果記得個名呢？最尾個幕只要雙方話俾對方知個名，記憶肯定就似泉水湧出黎。
唔洗畫公仔畫出腸掛

世界大同

之後chaos child 再鞭多次
記得又點
為左個女ge 幸福 同唔好辜負拓留一番好意

記得都要扮唔記得分開

未試過睇戲會喊，頂多係咽喉，最多有少少水喺眼度「浪」下「浪」下
嚟幕我滴眼水大大滴滴落嚟
我以後唔會笑鳩睇戲睇到喊嘅人啦，可以比我釋懷未